曼聯願付 4 億 硬撬普捷天奴

曼聯上周辭退摩連奴，由蘇斯克查暫掌帥印，但球會仍在物色來季正式接任人選。據悉紅魔在帥位人選上仍然只有熱刺領隊普捷天奴一人，不過要得到普帥價值不菲，紅魔需要賠償達4,200萬鎊（約4億港元）予熱刺。

曼聯辭退摩佬後找來蘇斯克查暫代看守領隊至季尾，但正式帥位仍然懸空，據報球會有意挖角熱刺領隊普捷天奴，他今夏與熱刺簽下850萬鎊的5年長約，因此紅魔至少需向熱刺支付4,200萬鎊違約金買斷其合約，再加上領隊薪酬，或成球壇上費用最昂貴的易帥交易。不過據稱紅魔已做好準備，球隊高層均認為巨額買入普捷天奴物有所值，但球會仍需面對激烈競爭，事關西甲球隊皇家馬德里亦有意羅致普帥。

心諗4億我獌不如回購c朗+買尼馬
點知係港紙

4000萬買個領隊 分分鐘值過買10個8000萬球員

普巴批准未先

搭硼窗

普捷天奴有冇世盃先？

熱刺拎過英超未先 ?

講到普巴好似拎過咁

摩佬乜都拎過

有蘇sir洗乜要隻熱狗

普巴做球員兼教練啦

藤真

蘇斯克查坐正啦

出文未

皇馬又打算賠錢？

不如用1億留sob

熱刺領隊喎

講真領隊有咩用。。。留黎補強好過啦

普蛇堆砌咗未來熱出嚟準備收成，無理由益下家莊架

曼聯轉打mma?

搵到個阿蛇炒5粒仲洗比錢撬咩